SMT我屌你老母臭閪

個個月比四百幾五百
你同我block連登
冇撚嘢呀嘛？

有冇手足知可唔可以投訴取消合約
屌你老母

打上去屌啦

剛才停過下，現在無事

連網頁版都load十年
我而家開vpn上
屌呀

我都load得好慢

我唔用vpn直頭上都上唔到

連登都上唔到 我個個月交錢做乜

集體轟炸smt客服 屌喇星
個個月比幾舊 居然禁9我上我想上嘅網